西鐵 錦上路至美孚 邊個台收得好d?

用緊垃圾cmhk
唔洗講 一定係最廢

一個站姐

CSL

今朝用CSL 錦上路至美孚全程冇斷過

兩個站加埋成10分鐘車程

我用CSL係次次都斷

csl load 空氣

八鄉車廠位係一定斷

無撚可能 [black][/black]

iphone 易斷
an 機未試過

3

Cmhk而家用緊，元朗到美孚都收得差
早幾年用csl，直頭斷線
再早啲就用smartone，收得最好

唔洗諗3

轉3G
4g太多人用會load空氣

應該冇依個台

3 smt
都收唔到

3係入撚左黑洞

Csl

咁慘 有時係西鐵見到隔離輕鬆睇youtube